連登新遊戲 打病毒打林奠！

Cls... 玩咗十幾分鐘

人哋出game 殺香港人
你出啲垃圾game